［突發］黨鐵多咗堆唔知咩人

首先認咗衰仔先，今朝遲咗起身，要搭黨鐵返工，之後見到堆咁嘅人（件衫有mtr logo）有無人知咩事？

Push

2/10

3/10

4/10

咁嘅陣勢

jm9

5/10

6/10

有咗一段時間 但未見過一次過咁多人

推，有無人知？

推

其實都係拉跳閘

我當地鐵已經爆左炸，唔會再搭

乜撚野特例隊
之前就係依班撚樣係度禁低人

要咁多人？ 藍田已經係廢老地區，都要咁多人？

藍田
搞到我今朝唔敢跳

屌，我出閘個站都有好撚多

成班著到勁似清潔工人咁

附例特勤隊 前幾日開始有 反而好似冇曬啲foodpanda

好似係，見佢地攞住部死人機
不過轉個閘口又無曬人
再請多幾個人啦傻閪，我跳閘一定要係閘機跳架咩
你再請我咪搭巴士唔跳閘囉

有冇人去玩撚佢地

?

背面寫附例特勤隊

查飛狗黎
唔知點解見到佢地我張綠卡會冇錢迫住用有錢張成人卡

利申65歲

［幫推］想成功三罷嘅入嚟傾下，唔想再失去前線手足

咁多? 捉跳閘?

係喎，做咩唔轉去另一邊入 7左

又咪果班人
天氣凍, 幫佢地印番件衫姐

433 陣型

有開工
爽YY

似清潔部換左衫

射12碼?

岩岩藍田見到佢哋以為清潔工人tim

利申：照用左綠卡 上到黎先知咩事

咁樣同狗有乜分別

用綠卡都無Check?

琴日葵芳都係咁

點解大家好似淨係識係個閘機到跳閘咁？
利申 日日跨欄

查飛狗

屌佢老母 守龍門呀？

每次我經過都會叫佢地做狗 賣港賊

公安？

d樣…

軍警政府咁 雖然捉跳閘 但係真係似

唔好輕敵呀

無可能我個樣細個似學生？

但我著緊西裝

熱血躲避球

不過大家見到都係小心d

今朝未瞓醒準備跳先見到佢地，即刻換張廢老卡出黎 藍田去遠啲係個客戶中心隔離先過欄啦

push
be water
be careful

冇

咩料

［行動］11.2 五區開花 睇完先屌

好多都外判咗

31/10 金鐘蘭桂坊

樂富前日五點都有4，5個

国家级演员

呢啲見到就蒙自己面，影9佢大頭照啦

唔搭啦

附例狗，綠卡都會捉
佢地轉咗玩法，每日轉唔同地方守閘，兼駐重狗
樂富早幾日又係有10隻8隻，第二日就唔見哂

呢d會專捉跳閘/綠卡

即係全部狗黎？ 記得好似只請有做狗經驗

好似係附例特檢隊

呢班友好撚蠢，有啲站既設計唔係淨係經閘先入到付費區，即係側邊得啲欄圍住嗰啲，但呢班友就十個企喺閘機前，其他位又唔守，大佬啊，你估跳閘就一定要經個閘跳咩

員不過係將部分黃衫人換過第二件制服姐 你睇相就知成班呀叔呀嬸無個跑得郁

今朝諗住跳，見到有4,5個，最後冇跳

唔一定，見過好似圖中好瘦嘅女仔或者師奶都係附例狗
可能係阿頭先係退休犬

佢地罰緊企姐, 唔洗擔心

成班都係仆街

會好想幫狗畜拉鳩你嗰班收錢失業agent

唔知以為6個人準備係黨鐵範圍打排球

係咪退休狗副職捉人

food panda失哂業?

其實就係foodpanda，只係換咗制服

去晒送外賣

有 油塘日日都有

仲多過乘客

你呃人
地鐵已經唔存在啦

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

成個陣咁

阻住條路

有人守咪唔跳/ 早一個站跳
最好個個站個個出口都守晒

退休黑警死全家啦

附例特勤隊。感覺唔係好多人。我之前係一個站跳開，幾日後就見到佢地係到。咁我就買平票入，佢地唔會捉。

過左幾日無跳，就無左個班人都唔知係咪為左捉我。可能佢地係另一個站掛。

通常上落班繁忙時間先會咁多人守，閒時好多時候豆得番一兩個黃衫

foodpanda有南亞，附例狗好似冇，可能南亞手足經常揸流灘唔會捉人

True

好似叫咩附例特別執勤隊
今朝係QB都見到

樂富附例狗前日好似捉咗個綠卡手足，所以要小心

仲有人跳咩而家
下下重兵駐守

好似係專登請返來，港鐵特派員，鐵路應變部隊成立時有上過鏡

有南亞 琴日係葵芳站見到著呢件衫既南亞

睇佢地獐頭鼠目都唔芳好人
應該係休班狗,可以以廣西文化對付

發夢前日當住四個面前跳
唔理我

好呀

請咁多人燒錢

新既開合閘機就係跟人出入，淡定d拎個銀包扮拍就得。
如果係舊式推閘，就搵下個站邊個位係傷殘閘，夠瘦既話sip到sip到過去
傷殘閘通常都好偏僻，通常無人睇。

當然睇路啦，見到有深藍衫、黃衫、廢老就唔好sip閘

但基本上新式開合閘出入無問題

利申掉左八達通+rush hour 先會搭鐵，所以做左以上既嘢都無人睇到

我係閘出面影佢出得黎我都走撚咗

diu搭咗會撞車 死人架 重搭

之前有個post咪話黨鐵請呢批人捉人

重有要求話當個差可以優先考慮

姐係默許呢班係黨鐵用暴力

不過班撚樣hea多 我用廢老卡嘟佢部機仔都唔知撚

如果無計可施，就去補上一個站既飛，無人問你係邊到黎同點解跌飛架，你話要補就得

鰂魚涌？

乜香港仲有呢樣交通工具架咩?

搵隊人著齊波衫加個球證吹雞
落去打場友誼波啦屌

Yes

腐敗柒頭隊

咪就係 黨鐵黨員奉狗命 擋路囉

仲搭, 出軌兩次啦
917, 106
英文文宣, 要同全世界講
要黨鐵聲譽盡毀

中間帶隊呢個係正職查飛狗嚟，其他外判

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

影相無犯，拍片先唔得

大圍晚晚放工都見到十件八件，依班咪退休狗翻閹囉

班蠢材為咗防手足做晨操呃佢一個幾毫

晒幾十皮嘢請看門狗返嚟𥄫到實

呀蛇

幾日前已有
有啲南亞人同貎似尼泊爾人, 應該係啹喀兵

其實一個罰5舊，每人一日捉到2個已經抵銷成本..不過無收獲就白比
但黨鐵政府係大股東，根本唔憂無錢

見有高大南亞人著

琴日用綠卡比呢d人捉左 各位手足記住小心

浪費小股東的錢，已經少咗人搭，重請咁多人做嘜

黨鐵 多左 好多 CCTV

會唔會係金鐘？

有拎機就小心 無拎都ok

大家記得走埋去影佢大頭
等佢地知道幫黨鐵做嘢係與民為敵

狗黎

咩人？

我見到果D 好後生, 少數族裔樣

直接過去問佢哋係咩人？佢哋唔答你你話差人做嘢

Blue object
好似係新請嘅附例特勤隊
好似同原本嘅BIU 一樣權力
但唔知係邊度請返嚟

有冇人知佢哋張證可唔可以做到Bylaw ？
做唔到Bylaw 可以同佢哋講Bye Bye

可以唔搭 盡量唔好搭
唔趕時間既 去搭第二啲交通工具

金鐘喎，爸打做公務員？

全部著依d都捉綠卡？

啱聽

有果陣咪唔跳囉
佢請十條友
我計你炒散保安價都6，70蚊個鐘
一日企6個鐘都3600-4200一排閘機
個個站都擺，個使費重貴過跳閘

真係多左好多

琴晚都有

納粹藍屍團
法西斯黨鐵軍
休班狗做兼職

得個四眼佬專業少少

呢啲好多退休/休班狗做
可以組隊召喚神獸

玩閃避球?

油塘日日都有 照用綠卡

呢批最no fucks given
唔見人跳閘唔撚會做嘢
話撚知你用乜飛都冇所謂

跨欄好好多 又少cam 又唔會響

你比人捉到？

太古琴日都見到

條死肥閪做乜鳩 喺度懶型 知唔知自己好撚柒

唔係尼泊爾人就叫Gurkha
雖則歷史上Gurkha同Nepalese係同義
但而家係要入過Gurkha兵團先叫Gurkha
唔係咩人都叫Gurkha

似係捉長者卡
利申今朝比佢捉住用手提卡機check 埋record 好彩用緊學生八達通

我日日撘日日跳跳左幾個月撘2個站都跳個個職員望住我跳都冇理過，宜家咁多人可能要跑了。

利申 180cm 操開野

爆出嘅話佢地就唔會捉，但如果爆入嘅話會比佢地趕

[野生捕獲] 港鐵附例特勤隊真人

乖乖♂站好

其實直接唔搭咪得，洗咩跳閘
驚塞車就早d 出門口，就係咁簡單

屌你地仲搭黨鐵

可唔可以爭氣啲

小心比狗鐵告影相

輕鐵站有班黃衫迫你拍卡

65歲扮咩學生

捉水貨佬啲超大件行李又唔見咁積極

好惡㗎佢哋

可以睇返我上個post, 差啲俾佢哋咬

做緊show
過去問佢幾錢個鐘

好啦唔跳閘啦 咁我去中間位搵條欄杆黎跳啦

至少係香港人樣

增加佢哋營運成本

11.2 維園見

11.24 留港投票

你有份捉？手足喺你地面前跳都唔撚荒你地夠膽捉啦

裝飾

好似話見佢有部機就去第二邊閘口入囉 利申未比人check過 以上純屬個人意見

點止唔撚夠膽影佢哋相，我行過直情向佢地90度鞠躬

畜牲咁款，肯定又想捉跳閘啦
利申：冇搭好耐

捉跳閘 利申俾人捉咗佢地痴線㗎

即刻打鳩你

依d咁既人形廢物到底要換幾多次衫
之前就food panda同裝修工人 依家就全深藍
黨鐵淨係服裝費都已經用多左錢

呢班捉跳閘o既人好多都係做過紀律部隊.

下次唔好遲起身

塞佢老母一拳即跑

可能係休班警

其實關於綠卡大家有冇共識？
因為用綠卡其實地鐵冇損失，都係政府貼
長者係咪應該跳閘/搭巴士會好啲？

兩個方法都唔work先用綠卡？

咁既身型... 佢地最多咪一見到有事就報警

真 日日見到

我日日掂行掂過都冇事

小黃人換咁衫姐

+1

原來仲有咁多人搭黨鐵

是旦啦，都冇人搭黨鐵，佢請多百幾個人蝕嘅咪佢地

之前中環放工時間都有見過一兩個，企入閘口

成班撚樣企係到柒

係咪便衣黎GA

如果係張卡過唔到機, 但我企係閘口不斷試, 有冇觸犯附例
你知啦, 而家D MON 壞晒, 我點知係咪負左錢, 定叫我試多次

請依班人嘅錢一定多過你跳閘佢損失嘅錢

呢D可能係退休警犬黎
有機會會咬人
foodPanda 可能係呀姐
加上foodpanda要比人問路
PT點會識答
仲有機會同狗屋通風報信

好似唔講得粗口啊呵

唔使講粗口
簡單直接一句就得
都係嗰句
鬼怕惡人 唔係怕粗口

Check都唔駛理佢 頭也不回咁走

未學識跨欄
跳閘已熟練

這是正式僱用的員工嗎？

我想講 仲好撚多人搭

點解香港人咁唔爭氣

依班人最鐘意強姦大肚婆 非禮細路女
你睇d細路女幾咁細個 大肚婆個肚幾咁大個

奧運站附近咁多藍絲都搵六七個守入口

唔係突發野又用突發

休班？
政府工學人做part time?

跨欄好似好浮誇咁

見過有黑人守

是撚旦啦 都唔會再搭

好嬲 好嬲

但第二日如常起身搭黨鐵返工

可唔可以襟住個閘，原地跳，唔跳入去。

唔跳入去～即係冇犯法。不停跳，跳到咁上下就走。

等佢地想捉又冇得捉。

利益輸送

咩叫廣西文化

廣西每年都會殺狗嚟食
優秀傳統

咁多人咁又點

一隊速龍出現就咁企係到咪又係走哂

利申 跑走 夠薑咪追我

人多過佢幾倍的話，當被攻擊時，就適當武力自衛

I almost forget there is MTR in HK

其實為左安全都唔應該搭啦
信號系統出過事軌都出過

慳返啲錢捐俾前線
巴士無仇無怨，無謂令巴士司機難做

試過北角有成10幾個
唔講以為北角係逃票重鎮

請咁多人下年加價

老尖站見幾個都係南亞人，呢啲位應該係Part time.

最右有bb?

面目可憎喔班撚樣

今朝炮台山都見到

為所欲為隊

跑都唔撚跑
用返Quick march嘅步伐去行 有氣勢咁行

我都冇做錯
使撚跑？

睇落全部垃圾

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

上次見到一堆 全部又肥又矮

黨鐵從來都唔安全
黨鐵從來都唔安全
黨鐵從來都唔安全
黨鐵從來都唔安全
黨鐵從來都唔安全
黨鐵從來都唔安全

好耐啦
南亞人又有、退休狗/輔狗又有
南亞人就hea啲，人多佢唔會咁笨硬碰

增加佢管理成本

Model 黎架姐，無野既

之前喺旺角都見倒
應該係查飛捉綠卡

捉跳閘，會追出黎
利申: 中過

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

Mtr store

乜野權力比佢地咁做 呢班非警類既垃圾

有咗好耐，冇乜野發生嘅時候多數係兩三個咁出現捉跳閘。似係黨鐵請嘅保安，睇佢地平日態度有部分應該係退休警、紀律部隊人員。

一批出現嘅話通常係個站有機會封、預計有人潮。
我聽過佢地對話，似係即場視察，通報現場情況上去。
到咗準備封嘅時候佢地會截人群，例如話呢邊唔出得，邊到有其他交通工具。

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……

唔小心負評左sorry

成堆廢中企係到做乜撚野

什麼 附例特勤隊

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

JM9 曬馬？

凸肚中佬😑

你地有條鳩毛能力捉咩睇得自己咁高手足大隻小小你班友已經縮埋一舊

幻覺黎架姐，嚇我唔到既

屌你老母好多收咗工都係手足？又嚟黨鐵職員好多都係黃呀？

我意思係用正常卡搭巴士
唔係綠卡

黨鐵係政府做大股東既，政府自己貼返比自己
多一個人做長者，佢貼多d比自己
錢當然係佢貼好過我地貼
利申 80歲都黎緊